csl 3 定其他好用

Csl
3
中國移動
Hkbn
Smartone
邊個好

Smartone

3 138 6gb lte

138 除非你肯定夠用，否則加$88轉真無限仲好

3 146 21Mbps無限

3

3比以前好好多

smartone

以前大概係幾時？

唔好3 啊 第二啲啦

最好用係smart one，但最貴
其次就csl，中價位

其他馬馬，3最好唔好用，成日亂收費，十世都冇再續

我 198 12gb 五張卡

3地鐵會成日斷
第間啦

Csl世界第一
3不了

csl最多資源 最多基站 但係人多
3 4G快 3G唔掂
SmarTone就算鳩數啦 咁多MVNO依家慢到仆街

其實Csl同cmhk都成日斷

唔好過黎3

CSL地鐵繁忙時間綠色線有一半收唔到

smt>csl>3

smartone,利申:地底人

已轉SMT 之前用3

真心講句
3係垃圾

咩叫斷？

上唔到網

咁係太多人用爆capacity
分唔到資源 唔關斷事

CSL 地鐵入面垃圾都不如
連普通whatsapp都收唔都 唔係話上網睇野

早幾日由3>1010

咁多人話垃圾你都轉

主力地鐵。 係咪3最好?

smt
3收唔到4g既時候接近上唔到網

個個台係地鐵站都加緊新頻段 唔好咁outdate啦

smt人唔想人轉台影響自己速度,大家唔好信佢

暫時未見到有咩台係地鐵收得好過smt

CSL最好

已經夠人，用3 ok？

Smartone csl 都有用，地面csl 4G快啲，地鐵就smartone 贏哂

因為用得最多data反而係搖緊地龍
唔鍾意坐巴士。坐巴士用電話會暈
屋企 公司 就 wifi. 地面就行路極少用電話

睇落我個case就smartone好啲

Agree

搭地鐵佔你人生好少時間
地面生活流流長
用CSL至係不枉此生

小毒毒,好少係街,返到公司用wiki,返到屋企都係用wiki,其他時間都係搭緊地鐵

csl 唔止地鐵，入建築物都收唔到

所以我用smt,起碼收得到先

其實CSL都收得好貴

唔計門市Csl啲街霸太海鮮價
貴既都係門市出plan

咁貴，你用埋我個份

起碼大部分地方都快，有部分地方收唔到，但平smartone一半價錢喎

cls 有做開基站朋友講

mtr舊線比smt霸曬 , 新線就間間有份

所以結果好明顯

舊線係想加都唔比加

要收得好,係要比貴D

啱la, 少d貪平客左住哂

個個都貪平,出左事又嘈

宜家某d站已經加左喇喎

csl個網速狗也不屌

3唔係同pccw共用 2600MHz 頻譜架咩？

3台

你用維基上網？

csl 有大半頻譜要拎返出嚟拍賣，過兩年仲有冇咁多資源呢

Csl或smartone
3 屋企人用成日收唔到電話

3真心垃圾

用緊1010 好過 Smartone

不過唔坐地鐵 坐巴士番工

認同
如果要我再用3既話
我會講句狗也不屌

捱多3個月完約，永不錄用

賠錢解約啦

共用一條20mb 佢自己仲有一條20mb

新東人最多坐東鐵

同埋smt 續約又冇轉台咁平

所以每兩年就轉一次台咁

我用1010仲因爲搭巴士有wifi用

csl上highway用唔到

用緊csl 成日收唔到
唔會再用

3幾好

冇人用果d時間真係好快

多人用果d時間比較慢

mtr果d時間係自閉仔

Smt 用家, 東涌線咪又係收得差, 去到近香港站直頭收唔到

收得好唔好唔係關鍵， 收得1格都上到網

好過csl cmhk 收爆上唔到

3台係垃圾 真心 周圍都收唔撚到

你生活喺地面一定多啲

一定係cmhk or china unicom 。
好平，窮撚恩物

CSL > SmarTone > 3 > CMHK + HKBN

btw SmarTone 垃圾嚟...

smartone 垃圾 又慢地鐵又斷

個人認為平均計csl=smt>>>>>3
地底就smt>3>>>>>csl

地面幾快

真係有80Mbps

同埋有wifi hotspot

政府黎緊話要收番csl啲頻譜

地面算好架啦

地底你當俾自己休息下咁

東鐵白石角個段真係龜速架
以前用3個陣有咁既問題

都叫穩定

即係我出沒開既地方都叫收到

唔太多 我住新東